白衫狗: 只需一名軍裝警務人員出示委任證

頭先有隻白衫狗話只要一名軍裝警務人員出示委任證就可以代表哂你身後既人係警務人員
隻狗一定係懶到用control+f 喺警察通例搵「委任證」 求其揀條岩用就算
睇啲唔睇啲既 tunnel vision
中文版:
英文版:

警察通例 20-14 第6條:
如一隊軍裝警務人員執行任務，例如在查核牌照期間，則只需其中一名軍裝
警務人員按要求出示委任證便可。

但

警察通例 20-14 第2條:
只要擬進行的工作不妨礙人員妥為保管委任證，警務人員在任何時候均須隨身攜帶委任證。便衣人員不論是否當值，在與巿民接觸和行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。在案發現場的便衣人員，須將委任證掛在顯眼的地方，讓人易於辨認其身分。

所以隻狗係唔可以用20-14章第6條黎豁免便衣人員掛同出示委任證既責任

推

所以 以下呢隻便衣狗係唔完全合格
係違返左警察通例 20-14 第2條

自推10

自推9

自推8

自推7

自推6

文宣要開始做野！

認真一問, 有冇熟悉警例既巴打可以開個post, 講啲我地一般市民通常會遇到既情況同相關警例
咁我地有咩事都可以大一大返隻狗

自推5

自推4

我無野講

自推3

自推2

阿sir背書唔使你教

自推1

創意警例 香港創意產業有救了

就來求其搵條古惑仔上gear都話係差佬

其實都係字面野
係睇你會唔會搵

push

推撚爆佢

Push

公民黨無大律師出來解話？

警察公然違反警察通例，仲話依法治國，無病呀化

佢冇委任證, 但又楂住武器.
問佢, 佢出示唔到委任證, 已經可以合理懷疑佢管有攻擊性武器而冇合理解釋, 該刑罰最高係高於12個月, 可以用101拘捕令拘捕佢

呢D咪叫 「香港警察 知法犯法」

警察通例20章
便衣人員不論是否當值，在與巿民接觸和行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。在案發現場的便衣人員，須將委任證掛在顯眼的地方，讓人易於辨認其身分。

似爛仔多過差佬

極懷疑有不法份子可以買類似裝備冒警

做唔做到日日登報，每單不合理 / 同類型 嘅事都登一次

隔住MON都聞到陣毅進味

推, 唔該拉9個條仆街

而家嘅黑警同你講例架咩

係學堂啲狗係唔識讀 law

其實警察洗乜考
淘個寫住Police既盾
跟住同前線講 「喂師兄，自己友」
就可以做

推 呢家啲警犬真係離撚哂譜

撚有人理咩？
警權過大啊 屌佢老尾
又冇委任證又冇編號
我求其戴個頭盔揸碌棍都得啦咁

狗識法律就唔會做狗啦...

條白衫狗等到D人收哂聲先講
係想全部人都聽到佢有幾7

Back up左先
叫傻閪聰解釋

好快連制服都唔洗了

各位手足
以後見到自稱便衣識做

買件背心企佢後面

幫推

Stupid

呢件軍裝黎

仲咁大大聲聲
真係以為人地同佢同一個level

阿蛇亂黎使你教

下次發夢, 大家印定出嚟, 派俾D 警犬

生番係咁

監警會都癈，話之你開警棍無雙

行完個投訴程度，未又係話唔夠料

警犬新境界

推爆佢老母

講撚曬啦屌

條片backup , 麻煩記者幫手搞大佢

基本上依家佢講晒
便服都可以做清場仲有咩唔得

拿以後 CCTVB拍狗匪片記得啦
狗唔洗出示證件架
唔好再拎張證出黎同人講 警察!

軍裝便衣都唔識分?

著套PUBG衫
執支警棍加頭虧
人人都可以係警犬

最好有人講下啲黑警啞咗點做好

條灰衫狗仲話：警察人員執行職務係唔需要委任證

推呀！推佢LM！重敢大大聲講丫拿！

你老味 如果成堆示威者係咪一個示威者出示身份證就得呀

推爆你啦

便衣係唔啞得
因為佢地行使警權必須表明身分

推啦
基本守法都做唔到
屌你老母

30000萬人share一張委任證

我冇野講

自己講完都唔笑

推到記者拎張相質問蘆葦蔥

冇人可以管到佢地架

惟有俾更多既人知道呢啲就係香港既警察

黑警而家實係大撚晒

有冇人識呢兩位巴打
比狗帶走左

救巴打

搵幾個黑社會出黎幫拖

今個月唔踢你煙仔白粉竇

只需出一份糧？

推，落地獄啦

黑社會黎咖？

只需一人表態 = 700幾萬人反送中

眼神好兇

就算比你捉到佢犯曬規咁點？根本無人care, 無人開file。你有你屌，佢有佢繼續犯規

「陳sir，旺角道要證，快D傳過黎!」

狗

搵比大家ok?

屌 不如cap佢網啲圖 印定呢啲 下次派俾啲狗睇清楚叫佢地返屋企溫下書再出過黎

Who knows?

Sorry騎劫你地

小弟想請大家幫手推推

旺角現場入！

有冇人覺得個白衣講完之後知道自己講錯嘢？另一個白衣提完佢之後急急腳咁走

我無嘢講 我要見律師

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

好型呀？屌你老母

Tvb臨記？咁撚肥

其實可能佢啲同事可能知出事
講得出呢句 有排佢交代

ching強

我無嘢講

警訊教人點分人警察真偽 （19:21-20:18)

返去溫下書先啦
毅進仔

唔好比狗講吓講吓就變冇問題

死白痴仔無腦狗

人手置頂

我唔識法律 我淨係睇電視嫁姐

大家一齊行埋去話自己係伙記都得啦咁
屌你老母

一定要推

班賤種唔會收
應該整banner

推佢老母

PUSH

狗邊識睇字呀

幾撚時死

無頭髮la

即係一張真既證加1000個連登仔一齊 咁果1000個連登仔都係警察啦

過晒時架喇

pish

如果真係成隊軍裝實冇人Challenge 你
但係隔籬有個灰衫人冒警喎

屌乜撚野警察通例呀呀sir依加話咩就係咩
我懷疑啲狗唔止唔識數學同英文
連中文字都唔識睇
到底香港考到香港警察既標準係咪要嚴重腦殘先考得入

定係灰衫先係軍裝？

[black]
路西法效應
有意隱藏身份
之後就可以為所欲為
扑人唔洗負責
[/black]

警權無限大

上次626果個灰衫水刮隊長係軍裝

唯唯食兩家茶禮

由綠衫綠褲變公安藍
2019終於出新款 灰衫綠褲

證呢？

係咪我搶支警棍都可以變黑警

上次626就話水刮隊長係返工途中
今次扲埋盾 我睇佢仲有咩好講

呢條撚樣完全數合格 仲要咁撚串
係要比人攞出黎祭旗
如果盧狗咁都攬佢
就証明成個員佐級已經失去控制

*唔

班警犬以為自己就係法律

下次野餐的時候
應該print曬呢d 委任證相關的警務條例
放大跟住搵條友負責高舉

個警員一拒絕出示委任證
大家就指住塊牌問佢係咪唔根據警務條例行動
拍曬成個流程
起底
最後送去公務員事務局投訴

推到上法庭

派俾人都好.
問完D 狗使唔使SHOW 證. 等狗答完.
再讀俾D 狗聽

我無嘢講

最重要係，我要投訴

因管理不善而導致警員不依照警察通例執勤的香港警方

好似唯唯

如果我懷疑有人冒驚 應該點做

求唯唯改圖

激氣 竟然食兩家茶飯

查牌先係一個軍裝出示

屌 佢好似古惑仔 擺個post

1

好撚型呀，屌你

識法例肯讀書就唔撚洗做狗啦
佢地個腦淨係諗住點打鳩市民咋

你哋認唔到唯唯？佢為咗其他手足不惜冒警啊

大力推

軍裝係指恤衫個隻
除咗恤衫以外 就分類為叫特別小組 速龍 攝影隊 都係
所以除咗軍裝 係全部都要有委任証

警察通例都唔可以抵觸警隊條例

睇返232章18條
每名警務人員均須獲發委任證，作為其根據本條例獲任用的證據。

軍裝一個出示就得？你通例話啫，條例大過通例喎

你唔曬Pass 點作為據本條例獲任用嘅證據啊

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

獲發唔同出示

唔出示證據，咁證明係據警隊條例獲任用啊

小學生都識同老師講，我做咗功課不過冇帶啦，警察通例係內部指引，唔抵觸警隊條例先有效

232章46條
警察通例
(1)除第(2)款另有規定外，處長可不時發出他認為適宜於管理警隊、使警隊有效率地履行職責及達致本條例的目的和規定等的命令，而該等命令亦可對第45條指明的任何事項作出規定。
(2)根據本條訂立的任何命令須稱為“警察通例”(police general orders)，並且不得抵觸本條例或根據第45條訂立的任何規例。

唯唯深入敵陣 混入班狗度做uc

明你意思
唔出示委任證的確係證明唔到該人係獲任用
232章18條 係話果張委任證既用途係用黎證明該人係獲任用，但並冇提及有關委任證既出示
委任證既出示只係在警察通例中有提及
所以我睇唔到警察通例20-14章第6條點抵觸232章18條

便依都要展示證件, 尤其係佢手持警棍, 即係執行緊職務

佢意思應該你串班狗連軍裝同便衣都唔識分
張便衣累當埋軍裝 所以白衫狗冇要求灰衫狗出示委任證

P.S. 已經幫佢盡兜

咁示威者淘個頭盔寫埋police都可以做警察啦

我屌佢老母成班犬隻真係大撚過城管 大陸都無咁撚惡

technically yes

我冇嘢講

個邏輯係

警隊條例
>警察(紀律)規例
>>警察通例

警隊條例係祖父輩，刊咗憲嘅法律，所有香港人都關事

>警察(紀律)規例係父輩，法例之下由行政長官會同行政會議定立對警務人員嘅規例，一般市民係唔關事嘅

>>警察通例係子輩，由警務處處長喺唔抵觸警隊條例下，制定方便警隊嘅規定，唔關一般市民事㗎

邏輯上
你冇委任證
據警隊條例獲任用已經唔成立，仲理閪得你通例咩？冇啊爺邊度有仔？

唔好畀人哋啲通例兇到！

市民：只需要一名香港市民出示香港身分證，可證明/保證身後人士皆為香港市民

主樓有link 中英版都有

委任證出示係通例講

但警察身分同權力都係由警隊條例嚟
委任證係證明持有人係警察，有行使警隊條例畀佢嘅權力
冇證，咁證明唔到佢有哩個權力

再講落去會教精埋啲狗

要知到通例講乜都好，係警務處處長方便警隊Set 嘅例，市民只需要知18條，有證就係警察、冇證就證明唔到係警察

唔係兜, 我根本係咁的意思

毅進仔連警例都未背熟，垃撚圾

推
食屎狗無撚用
連自己職位相關既law都唔撚識
大學? 讀左啲咩黎啊

食肆：隔離間舖有牌我地就有牌啦。

學堂應該要學同考相關既law
唔知係咪放哂水比人pass

去死啦黑警

為求快啲出班補充白狗
我諗上堂讀答案都有可能

條例有bug 喎

咁成班解放軍或者爛仔換套警犬衫

再搵一個警犬死士show 證

咪一樣過到骨

推，閱讀理解FAIL

不如印黑警通例做 banner通街掛啦
全民階讀黑警通例

你睇左有幾多先
當然可以揀relevant既印 但係有機會要用既時候冇得睇

係醫院只需要清潔阿姐一人戴工作證

全院其他人都唔洗戴

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619 (13519?)
叫人隻揪
21304
19450
無委任證
34861 張偉豪

黑警同暴政正在不斷推低市民既底線，大家切忌麻木

其實警察通例如果違反左
係咪比上司講一句下次唔好就完架啦？

佢哋內部中意點處理就點處理, 通例唔係法例

第1-02章 第4條
《警察通例》屬強制規定。不遵從者可能須被紀律處分。

可能
即係所有通例一次過違反曬都可能咩事都無啦
唔怪得話唔比就唔比啦

可以做既就係JR果啲不合理違反人權既某幾條通例
因為只係附屬法例 法庭係有權review
但問題係好貴 同埋法庭唔可以改寫通例
一哥可以按232章第46(1)條再重覆照寫一次

利申 law JJ

大家幫手
推撞記者

(back up)
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
16990
19450

21304 鍾俊邦 「隻揪啊」

-
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619/13519 (need fact check)
-
警察執行職務唔需要出示委任證

34861張偉豪 高級警員 「警察執行職務唔需要出示委任證

[圖文] 7.7 克警資料整合

通例嚟咋
你當係員工手冊啦

要大佢就搵警隊條例大佢, 冇委任證就冇警權

如果證明到軍裝狗認得曬所有便裝狗個名同number就可以唔洗
但係班毅進仔書都讀唔成，點認到三萬個人人